拜仁主席：理解C朗和我們之間有傳聞出現，但他太老了

2月8日訊 日前，拜仁主席海納在接受采訪的時候談到了C羅與拜仁之間的傳聞。 他否認兩者間的傳聞，坦言“C羅對拜仁來說太老了”。

幾天前，葡萄牙巨星剛剛迎來自己的35歲生日。 海納表示：“很多名字都出現在報紙上，這也都完全可以理解，不過C羅對我們來說有點太老了。”

係C朗睇唔起你地呀分清莊閒未

又擺拜上枱做乜

C朗過去攞埋德甲？唔差在去埋聖日耳門啦